# Prueba Mercadona



## Tecnologias utilizadas

Para esta prueba he utilizado React.js y Node.js

## Como arrancar

Lo primero, tendremos que instalar la última versión de React y Node.js, a continuación tendremos que instalar git para poder clonar el repositorio.
El siguiente paso sería ir al cmd y ejecutar el comando git clone para asi clonar el repositorio en local, por último tendremos que ejecutar el comando "npm start" dentro de la carpeta donde hayamos clonado el repositorio.